先捉鬼，後篤灰，再散水

建立大台，運動完結

2014年既教訓

推

同意樓主